[突發]田灣區區議員 袁嘉蔚 因35+初選,被控涉嫌違反国安法被捕

沒有追溯力

食屎啦

梁家傑： 唔好送頭

傑哥：估佢唔到

保留實力
成日咁樣俾人搞鳩都唔知保留d乜

push

抗爭奪權來講
毛魔一個圖書館管理員已經屌打學識淵博既大狀

下一次就拉初選投過票既人

好似有60萬人

咁希望佢哋有 BNO

Omdb

你唔好講朱重八呢個乞衣

国安法維護国家安全？實質只是維護政權安全！
肯肯定喺西廠国安顧問落命令，要警方国安處執行政治任務！
龍門任佢搬，呢個港共政權真係可恥到極！

涉嫌犯国安法，幾乎冇可能保釋，呢招好狠毒！

美國佬

好心ff少陣打少啲飛機啦

區軒仲話快d認左非法集結個單之後去日本讀書
仲點走
加上肺炎
又實比人收護照
係香港讀到畢業吧啦

onq 醫生 文豪 退黨既鄭達鴻 都比人拉左啦